連仔要頂住！

警要我地資料你搞掂個database 又好 乜都好 唔好爆我地出嚟